[來吧唱歌吧]每頁最尾嗰個要唱歌(6)

中獎者請24小時內找數 唔找正契弟

整合
Post 1
1.兼職陰陽師

2.我愛林寄韻

3.頭七哥

4.沒有歌
5.明年今日

6.釋迦犯白
7.明年今日

8.阿榮
9.兼職陰陽師 (算唔算找左)
10.這相貌從未討好

11.爆隊_Fellaini

12.六四誰守

13.射精王子
14.覓書生
15.認你做老母
16.講下笑都唔得

17.Angel方加(鬼佬)

18.難分真與假～

19.屈Dee

20.屈Dee

21.屈Dee

22.肥隊長朗尼
23.屈Dee

24.淫賤筆能移
25.海灘男孩扮囧樣

26.淫賤筆能移
27.啊貓阿狗

28.大波小爾

Back up:

Post 1(續)
29.屈dee

30.毒稚去偷歡

31.留紺

32.海灘男孩扮囧樣
33.射精王子
34.口德分紀錄人員
35.射精王子
36.Martial11
__
37.射精王子
38.淫賤筆能移
39.屈dee

40.可惜偏偏孤獨一個

41.八兩金秀賢

Post 2
1 屈Dee

2 射精王子
3 屈Dee

4 屈Dee

5 偽文西

6 屈Dee

7 偽文西

8 大波小爾

9 腦頑童

10 左手手指公
11 主人丫主人

12 大波小爾

13 100%痴線婆

14 凍檸茶多甜少冰
15 八兩金秀賢

Post 2(續)
16 屈Dee

17 主人丫主人

18 炒冷麵

19 毒稚去偷歡

20 賭勿思仁

21 海灘男孩扮囧樣

22 燕麥片
23 燕麥片
24 賭勿思仁

25 hejhej

26 萬試萬寧

27 屈Dee

28 hejhej

29 金仔663

30 基因出錯

31 hejhej

32 個腦裝屎

33 2009

34 拉克絲

35 大波小爾

36 金仔663

37 個腦裝屎 (兒野依野儀夜)

Post 2(續)
38 Martial11

39 講下笑都唔得

40 講下笑都唔得

41 100%痴線婆

Post 3
1 屈Dee

2 金仔663

3 偽文西
4 鱷苓膏

5 流觴

6 一遺驚醒夢中能
7 鱷苓膏

8 黑色的眼淚

9 維他純蒸餾水

10 2009

11 留紺

12 當潮流愛新鮮

13 萬試萬寧

14 唔係咁開心呀嘛

15 蘇梓我

16 我唔是假膠

17 嘟嚕嚕
18 百香果綠茶加珍珠

19 兼職陰陽師

20 屈Dee

21 這相貌從未討好
22 蘇梓我

23 蘇梓我

24 八兩金秀賢

留個靚名先

繼續！

Hi

Post 3(續)
25 屈Dee

26 屈Dee

27 我唔是假膠
28 八兩金秀賢
29 金仔663

30 屈Dee

31 嘟嚕嚕
32 哈姆你個太郎

33 毒稚去偷歡

34 嘟嚕嚕
35 拉克絲

36 兼職陰陽師

37 食兩嚿屎

38 放棄

39 爆隊_Fellaini

40 屈Dee

41 一遺驚醒夢中能

Post 4
1 蘇梓我
2 拉克絲

3 講下笑都唔得
4 淡定瑜寶
5 狼仔

6 毒稚去偷歡

7 賭勿思仁

8 八兩金秀賢
9 講下笑都唔得
10 講下笑都唔得
11 賭勿思仁
12 賭勿思仁
13 大波小爾

14 挽歌之聲
15 ↓↓↓
16 蘇梓我
17 黑色的眼淚
18 唔係咁開心呀嘛
19 屈Dee
20 無強項亦未會唱歌

金秀賢連擊

繼續玩命

留名

八両金秀賢巴打 啱啱你中 唔好走數

邊個會025呢

double kill

Post 4(續)
21 真·電話禁極刀

22 兼職陰陽師

23 萬試萬寧
24 毒稚去偷歡

25 hejhej
26 兼職陰陽師

27 Rider.

28 講下笑都唔得
29 毒稚去偷歡

30 大波小爾

31 八兩金秀賢
32 大波小爾

33 大波小爾

34 屈Dee
35 流觴

36 八兩金秀賢
37 這相貌從未討好
38 八兩金秀賢
39 真·電話禁極刀

40 屈Dee
41 Rider.

hello

邊個會係first blood

唔撚中！

係我啦

就到

好危險

岩呀

你死咗喇

啱呀

真係好危險

我知

我屌

繼續傾

很危險 下秒將地老天荒~

明明仲有3個

用吹水挖下一頁又一頁既坑吧

快你一步

一瞬間架咋

Lm

Post 5
1 怦然心動
[url]
會唔會冇人聽[/url]
2 百香果綠茶加珍珠
3 公公龜頭痛

4 不苟言笑
5 無強項亦未會唱歌
6 八兩金秀賢
7 萬試萬寧
8 八兩金秀賢
9 金仔663
10 金仔663
11 兼職陰陽師
12 葡醛內酯
13 程輝
14 Rider.
15 講下笑都唔得
16 六四誰守
17 主人丫主人
18 狼仔

19 假膠
20 當潮流愛新鮮

21 拉克絲
22 100%痴線婆
23 怦然心動
24 狼仔

25 哲別

26 賭勿思仁
27 流觴

28 Jokerz_Babasha

29 講下笑都唔得
30 講下笑都唔得
31 矮杉晉助
32 ABC君
33 兼職陰陽師
34 兼職陰陽師
35 狼仔
36 派大星星

37 淡定瑜寶
38 Jokerz_Babasha
39 八兩金秀賢
40 八兩金秀賢
41 八兩金秀賢

有聲嘅屌

係

冇事嘅！

咁多夜鬼依家先嚟玩

Yo

仲有5個會唔會中呢

一陣有波睇

yo

夜青

訓唔著

咁唱首歌先啦

瞓唔著就唱歌啦

咁唱歌

好彩

Fuck

生死一息間

笑撚到瞓唔著

唱你首主題曲啦

48 geng

盲協果首

超級霸王電影彈

我決定咗唱印度f4

輕輕一推

唔洗十分鐘就2個

一推再推

75未

推

好快

漏奶乜撚關係?

太新

75

跟住唱好易啫

推得咁快
上個post 32頁找數先

清唱 希望還好

多次

點解你要補刀比自己 再找啦

又中

可以再唱

黎多次

頂聽日再找過

嗰個係泰文版幪面超人 印度f4你自己上網搵

巴打樂有恆心，唔夠喉

好有恆心

同場加映 大波小爾 絲打(唔好再扮紅巴)個人精華
另外整緊屈Dee個人精華稍後送上

大波小爾:
1-28

2-8

2-12

2-35

4-13

4-30

4-32

4-33

幾好聽

點錄？

86

屈dee巴係個唱唔係精華

好想唱

99

我條女黎,唔好backup plz

中伏排行榜呢

仲未有事

我用咪加Au mix

iphone

小爾絲打被大家愛護著

冇人

無更啦,之前有巴打話錯,費事亂搞

港女絲打都係

你咪中咗

點解可以推咁快突然

我地良性競爭

誰會愛我這種孤兒仔～

笑死我

我只計自己,其他中得多既都自己計返啦
今次22
又欠落4首債

試下唱低b仔can cool仔

你係咪真係想開演唱會啫屈dee巴

印度f4冇配樂

吔譚仔

屈dee唔好唔開心

意外黎
我成個5post無中過架

無奈的苦笑

邊個最多你定係小爾絲？

你想保持住排行榜第一名咪出句聲囉

（拍肩

你出咁小聲
實唔中

佢地追緊

輕鬆留言冇事

沖個涼就多5位幸運兒

suicide squad 出動

...

目測應該金秀賢巴都追左好多

你係新一個

小爾最高 edm第二 你第三ok?

你仲唔係其中一個

你係其中一個

係你啦

晚了一步

Pish

你咪其中一個

係咁F5等你呢個留意先敢回
費事比人話呃歌唱

我最安全

遲咗唔開心

+1

我都係專登等到有人留言先入返嚟
雖然我冇中過

目前兩首算唔算好?

143

3首啦

算,我係你10倍

149

[找數/外語頻道]深夜偷偷地唱

黎多首

恭喜

重新再找過

咁就啱啦 繼續唱

找多次

可唔可以點歌

依個故事教訓我地找數都要睇時候

yes

八月唱西伯利亞人應該特別有味道

咁都中

冷氣下的西伯利亞人

啦啦啦

你

我都打149
你都可以中

可以搵多首唱

老

好想知所謂個人精華係咩

推多陣訓了
大家唔洗訓呀

瞓唔著 找埋先

對上次找:

母

again！

每版一到21-22個reply全世界即刻停手

又中真係唔洗瞓

笑撚死

港女絲？

識唱ge 都可以試下ge

乜鳩？

真港女？

Yes

屌啱啱先講完找數都要睇時候

識玩一定係呢段REPLY

我食埋個杯麵就找數

come on,你地唔中多啲我唔好意思再中

200

岩

其實啱啱見到冇人敢留言，諗住犧牲自己比大家繼續傾計
點知f個5就有人留

iphone 點up?

做人要決斷d

我要唱買一送一

我係連登絲打磁石,一嘢吸2個出黎

矮杉巴唱明年今日 可以嗎?

留名相認算

aip drop去macbook
再up上soundcloud

見到巴打們繼續討論我唱

好

冇mac

做個frd ok?

我係呢度嘅 suicide squad隊長

你地真係唔洗瞓 ？
聽日要返工準備瞓了

不如最簡單啦,索性喺i phone dl個soundcloud,再攞joox播歌伴奏跟住唱錄低就算啦,唔駛咁高技術啦

多謝爆隊巴打keep住整合

訓嘜鳩姐

就訓 聽日返早呀

辛苦晒

準備睇利記魂斷德國

wtf 3連

咁我唱印度f4同埋買一送一啦 食埋個杯麵眠一眠先

me too

day off

你好有我頭三post既遺風,加油

好呀

diu

好彩姐

揀多首啦

又唱多首

Sad

唱首 you'll never walk alone 先

希望唔洗再中 攰啦

上兩次找

想揾樹洞

終於揀啱時候找數

黎

小心d

又係時候默默地推

唱

訓前一推

伏

Congrats

救我一命

唔洗望啦係你呀

前場美如畫
後場。。。。
利申利迷

淡定瑜寶 恭喜依位幸運兒

我而家都係四首歌唔算太差

推咩姐你

成班痴撚線

275

Thx

對唔住

我啱啱好似話準備瞓

音樂面前不得約炮

仆街啦 你地

屌

港女together?

OK

屌咩

你做咩又補刀

計錯以為係270
訓

做咩咁耐都冇人回

食個杯麵都有兩個人中

做咩自隊

你兩個慢慢傾

因為等你

又一位幸運兒誕生 兼職陰陽師

好,bye

乜咁岩呀

再推

聽埋歌先啦

293？

再再推

屌？記得mon自己post

再再再推

推得好快

邊有咁快伏

佢常客黎

大家咁話

唔洗望，係你喇 屈Dee
新一位幸運兒

我今次錯喺邊,明明quote你有排都未到

屈dee 想唱歌咪出聲

你都係

恭喜恭喜

個唱

屈dee過咗30未

咪厄歌唱啦屌

痴線咁快到6

可以出定rundown

23

下個post應該有

唔預埋我

how about me

我點中多7次呀

加油你得㗎

仲有排先到

24

成張大碟

哈，有同路人

你會溝走我小爾

仲以為你多到唔記得

再找

係,你都係

狼人唱歌係點

仲有咁多頁

好快到你地

好易姐

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔過
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有#325

輕鬆啦

找左18,爭3首,以為唔會再中,點知柒多2鑊,咪23囉

聽日試下
btw 點解可以成班都未訓

睇人仆街最開心

你估下

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔過
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有#349

推到唔捨得瞓

一齊唱

嗚

找post5 35
應該頂唔到1分鐘 自己都唔敢聽

好啊

dead air

係都要我唱5首嘅
好啦就加rickroll

找數

啱啱我哋個po跌咗落第二頁

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔過
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有#374

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔過
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有#375

最後一推了，去瞓

找第二首，呢首應該30秒收工

#373

冇事！

371 就dead

聽日再找

you dead

一齊

矮杉巴你又中

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔過
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有#400

真係冇事

小爾bb

有冇咁好彩啊

400

今晚推爆

唔好搶我小爾

唔係我

都唔係我

bug

397

同大家傾下計

有事

而家好似係佢要我唔要你

仲以為完

為咗小爾絲打你可以去到幾盡

個po虧虧地

洗碗前一推

深夜要收火

唱一次就夠

夜啦啦個個都瞓啦

大家快啲訓

真係講你都唔信
琴晚我一直咁禁f5
禁呀禁係咁禁都唔過
禁下禁下原來爛鳩左
我原本諗住即時落街買
但係電腦店又close晒
7-11又得返0.03
係呢個時候
我拆開聖誕老人送既禮物
我一睇
屌你正呀喂
原來係keyboard
仲要係有2個f5制
點撚知我禁撚到佛誕都仲未有#425

420

421

423

425

收工啦 好嘢

想陰我

Bye

訓了
明天繼續

聽日找

冇

bb我地黎啦

唱咗都冇人聽

聽朝再擺出嚟啦 連我都瞓啦

找數 找清了

有要聽埋先有得瞓

天下起雨了

你地係咪痴線架

我唱錯左邊度

冇錯

唔難聽

訓

你bb叫爆隊

冇覺好訓

訓啦

未得住

等睇聽日收工又兩個post

神之廢青有bb啦

我會同佢良性競爭

佢bb一定唔係叫大波小爾

屈Dee個人演唱會
1-19

1-20

1-21

1-23

1-29

1-39

2-1

2-3

2-4

2-6

2-16

2-27

3-1

3-20

3-25

3-26

3-30

3-40

唔好扮嘢唔找數呀
btw 熱得濟瞓唔著

你好難贏

有花生食

岩岩找完啦

找多次訓，明天再續
繼續外語頻道

我會贏架

我有幾多首

不如你同我一齊算啦

聽歌

又有得J

畀個5我ok？

離間我地

你係咪淨係找左1首

有得聽

想唱歌

屈dee唱哂咁多頁

唔中有咩意思

自己刷冇咩癮
等聽日多D人一齊玩爆佢

仲未訓

打完機返黎已經咁多人中左

有邊個值得聽？

你又唔打

每一個

中

希望唔洗中招

有歌聽

留名j聲

你找左數未啊?我想J你聲

如果我話我係巴你會唔會重想j

巴打們用咩唱

499後dead air左咁耐你都仲可以中伏

照J,我J曬呢個POST每一斷聲帶架

公仔唔洗畫出腸

段

臨訓前一推

暫時唔使整合住 終於有時間聽返唔少段歌
巴打把聲
絲打把聲
小爾把聲

我知你做少左D野,幫你加返

起身一推

好似減左速

518

519

520

525

522

523

我不入地獄 誰入地獄
都係想講聲早晨姐

早呀

港女絲早晨

hi

一到525就成個鐘都冇人覆

仲諗住個post會就咁完咗

勇士

536

537

539

540

541

唔通要自隊

543

544

545

546

547

548

早晨

Morning

有你中左就安心

朝早未訓醒睇唔到
又爭2首

又可以推

推到574先

冇人玩

全部未訓醒

醒了

工作中

早

我都係

起身屌閪呀

又倒數

好好玩咁

早晨囉

4

3

2

1

冇人嘅

屌原來頁尾

有人啦而家

哈哈

唱左closer未？

5

6

7

8

9

10

輕鬆十連

11

12

13

14

15

輕鬆十五連

又係你中

唱左closer 未？

都冇人陪我唱

港女絲唔使返工？

一個人唱咪得law

打斷你

第二個十連

搞錯

慳d啦

試多次吖笨！

冇搞錯喎

唔夠膽？？

come on！

挽雙人十連？

我係契弟

都要找數！

找數啦

返緊工

仲有冇倉底貨

咩倉底貨？

要呀 朝早無乜人咪可以㩒下電話

扮工

你上次有首N年前錄定跟住你中左就post

啱啱收工

反通宵？

唔係呀，今朝9點先返工

650

仲唔比我伏到你

仆你個街

即找

675

一起身又推左咁多個

羨慕 依家先起身

伏鳩人

啱啱收工得閒吖嘛

到依家都未中過

下過到你

670

呢次唔計

應該就冇啦

聽到小爾把聲想打飛機

唔得

唔好搞我小爾啊

你j港女絲好啦

救世界

Haha

今日off嘛
聽晚又要番想死

痴線推咁快

聽日09-23

中伏

屌解...

伏鳩我吖拿

再黎
1

ching小心變人乾

好多人冇找數

今晚找

Sor鳩

我要十連

呢到有冇巴打睇波

屌解會咁嫁

要連踩4日

中咗啦

掛住打機冇睇添

768

770

772

冇事嘅

唔洗J我啦

十連

斷開既十連

783

784

785

786

787

789

做咩兩個喺到鬥中得多

790

其實我想要十連

誤中姐

795

798

799

800

冇事

好波

806

807

808

809

712

814

冇貨呀
今晚先找

815

817

819

820

825

826

唔該

係你啦！

D人愈來愈精
一到頁尾就唔推

850

屌 冇睇到回覆數...

851

呢個唔係十連law 好無

都唔係連住既

860

861

863

864

865

866

真係好彩

883

乜呀

884

收皮先

887

900

唔會中

頁尾冇人推

Post 5 第11頁
多謝負責整合嘅巴打

想做契弟？

唔係咁開心呀嘛

ok

致命復活

唱咩歌

932

sorry justin biber

韓文版高達

935

936

937

屌 咁都中

已經唔記得中咗幾多次

940

950

你慢咗呀

950伏

好彩有存貨

痴線竟然開到6

咁你賀一賀佢唱首歌

多得你 可以開到7添

959

963

。。。。。。

要用咩錄無追post乜都唔知

975

嘩！

砰砰砰！

我用GarageBand

公平咩

咁就要用下

即刻示範

冇976

唱歌！

之後up上soundcloud?

Btw 賀賀佢先

1000

邊個開新post

989

屋企全部人喺曬度 錄唔到音

994

996

公司得返我一個

999

1001